Dear Jane 新歌聽咗未？

全也活過來
個人覺得幾高質
好撚正
已loop

多謝巴打推薦，的確不錯！

好punk啊

狗乜不聽

狗也不聽係邊？
己經唔係大眾情歌

好好聽

punk你粒核

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?

不了

首首都一樣

留名